熱血江湖手機版有無巴打玩?

垃圾G1代理既《熱血江湖手機版》8月9有得玩
有無巴打跟機一齊玩？

咪又係果味野

自已都話垃圾你仲玩

童年回憶

召喚細細個果陣玩過既巴打

會玩 留名

會玩
童年回憶

聽朝十點有得玩，有無巴打跟機

我

here

有冇巴打諗住開幫同tg gp一齊玩

me

btw 係咪集中1ser

一開始應該1個ser only

留名

開左隻劍士玩..見到難度1星半..

冇人玩？
玩正定邪好

有冇巴打開幫

就你開啦..我跟入...我開左劍..麻麻..
重玩NOW

不了 我又唔係重課 帶唔起個幫

請問呢隻係咪課金多又無敵?

手機game好難唔係依種設定

實係 但懷舊下 唔課了

輕鬆玩

卡左喺lv35，應該打咩升？

開左tg gp 如果tg gp多人都可以開個幫一齊玩 前題係有人

巴打咁快35 我32慢慢上算

玩緊， 卡Lv

卡35lv

無幫派 ？

有巴打開左喇！ 叫連登

推

係咪CD ROM開架

唔係 係tg gp巴打開

tg gp

卡住係35

我都卡左35，有冇攻略

掛野外怪

有冇巴打開2幫

想入幫可以入tg gp講 一定有位比你

Ser1 新手 個幫冇位

新手想問吓醫師升咩技好
同埋係點掛機？

醫師不如重玩 勁弱

入tg gp 留低名申請就可以了

已入谷

無人玩？

有 有埋tg gp

魑魅魍魎申請左入盟求批

幫你放左上去 有興趣入埋tg gp

入左第二個盟啦巴打

ser 1 定ser 2
有無咩職特別勁
想玩劍

ser2

ser1 la仲追到 有幫有tg gp

都可以入tg gp討論 格劍

ser1 tg gp

朗尼小子留名

係咪得連登公會

有tg gp

有無巴打想一齊玩呀

玩一陣35lv
元寶分2種
又無野抽都唔知玩乜鳩

ser1 有tg gp

唔好放棄

抽野有咩好 好似天堂2咁個個刷ss起手有咩意義

仲未知點樣掛機升lv

Ser2係咪有公會 仲有冇位？

Push

一齊玩
ser 1

推 ser1 tg gp已經有58人 依加玩ser1仲追到

留名 s1有無幫
50lv 劍手

有幫 叫連登 有tg gp

有無SER 2 TG GP

三萬蚊話夜呀 申請左好多次都唔比入
已上40lv

玩緊sev3

啱啱開始玩，有咩要注意，係咪有幫會入

你冇入tg gp 好難知你咩名

咩ser

第一個

啱啱玩s1. 係咪有tg/公會入？

係

連登 記得入tg gp

tg gp ser1

下載玩下先 係咪s1 1lv就入得會？

S3 留名

上次批左但話你去左其他幫

15lv 同埋入埋tg gp就最好

未夠40lv 點樣升lv快

剛剛2轉，想問下邪派有咩方法谷吸血屬性？

而家再申請左了
因為想做幫任2轉左先

大家多數正定邪

睇好多教學都係話邪派主流